判頭疑因護花涉毆傷前度現任男友 控方指事主勢成植物人

38歲女子本周一（16日）和前度男友在九龍城相聚後，現任男友突現身向她質問，女子其間疑受襲因而驚動身處附近的前男友，前男友到場後涉和現任男友互毆，現任男友嚴重受傷。前男友被控傷人罪今日提堂，據悉傷者亦被捕，送院後昏迷至今，已接受兩次腦部手術，醫生評估他勢成植物人，甚至可能死亡。

任職裝修工程判頭的被告岑文輝（45歲）今被押往九龍城法院提堂，暫毋須答辯。控罪指他在侯王道6-10號地下外非法及惡意傷害男子王溢明。

案件押後至8月2日再訊，等候控方索取法律意見和跟進傷者醫療情況。被告獲准保釋，條件包括30萬元現金和30萬元人事擔保。

條女累死人

good

點樣打到成植物人

之前泊車仔比人7拳打死左
可能真係好狼

入到去都有得做職安真漢子,抵啦

邊單??

一拳打死人積犯囚20月- 太陽報

2014年9月25

打死人都係坐20個月

之前有個阿叔因為泊車問題同貨車司機郁手，比人打到變植物人都係判20個月，扣埋假坐年幾出番黎，如果係我阿爸比人打成咁可能真係以暴易暴向條友報仇

條女唔約前度都未必有事

on9

咬老綜咬到揸7人車，條友都幾爽

要死左先告到誤殺?
植物人都係告傷人?

所以唔好打頭

打爛仔交真係唔好打要害。

都係為左出氣姐

為左條舊菜 何必呢

法律上死亡定義好似係有2種, 一種係心臟停止跳動, 另一種係腦幹死亡, 除非嚟緊判斷為腦死, 否則變植物人係告唔到誤殺

一個港女成功毀滅兩男士的人生

若然熟實，條女或成最後贏家

條女會去監獄探前度定去醫院探現任